{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen teele. Ma v√µin sind kooli viia. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minul rattad k√§ivad ringi ja ringi."},{"text":"Paljud lapsed s√µidavad minuga koos."},{"text":"Ma peatun, et sulle j√§rgi tulla."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa l√ºkkad mind jalgadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Sa v√µid minuga pargis s√µita."},{"text":"Ô∏è Mul v√µib olla kelluke, mida heliseda."},{"text":"Sa istud istmel, et minuga s√µita."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan k√µrgel taevas ja viin inimesi kaugele kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."},{"text":"Ô∏è K√§in teistes riikides."},{"text":"Ô∏è Piloot ajab mind."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja v√µin kanda palju inimesi v√µi asju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma vajan liikumiseks vett."},{"text":"üòÄ Mul v√µib olla ankur."},{"text":"Ô∏è V√µin olla v√§ga suur."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Jooksen radadel ja viin palju inimesi erinevatesse linnadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√§in choo choo."},{"text":"Peatun jaamades."},{"text":"Ô∏è V√µin v√§ga kaugele minna."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Mul on sireen ja vilkuvad tuled ning ma aitan inimesi h√§daolukordades. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen k√µva h√§√§lt."},{"text":"Ô∏è Viin inimesed haiglasse."},{"text":"Olen valge ja punane."}],"options":[{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Ma olen auto, mis v√µib viia sind k√µikjale, kuid sa pead mulle maksma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on silt peal."},{"text":"Annad juhile raha."},{"text":"Ma v√µin su majja s√µita."}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Mul on redel ja voolik ning aitan tulekahjusid kustutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur ja punane."},{"text":"‚ñ´ L√µpetan tulekahjud."},{"text":"Tulet√µrjujad ajavad mind."}],"options":[{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":true},{"label":"Tow Truck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Ma s√µidan maa alla ja v√µin teid viia v√§ga kiiresti linna erinevatesse paikadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√§hen tunnelisse."},{"text":"Ô∏è Mul on palju peatusi."},{"text":"V√µiksid kuulda 'Mind the l√ºnk!'"}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Subway","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Olen kiire auto, mis ajab pahalasi taga, et linn oleks kaitstud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan politseinikke."},{"text":"Mul on sireen ja tuled."},{"text":"V√µin olla must-valge v√µi sinine."}],"options":[{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false},{"label":"Politseiauto","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind!","hints":[{"text":"Olen m√µne m√§ngulise looma lemmikn√§kk."},{"text":"Kasvan pikkades kobarates."},{"text":"Minu v√§rvi seostatakse sageli √µnnega."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF74B72E","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen v√§ike, √ºmmargune ja punane. Ma kasvatan viinapuul ja sa v√µid mulle suhu poppida!","hints":[{"text":"Mind leidub tihti salatites."},{"text":"Kasvan klastrites.","correctText":"ü™¥ I can grow on vines or bushes."},{"text":"Olen v√§ga v√§ike ja kerge s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Kirsitomat","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE91E63","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Ma olen kr√µmpsuv, oran≈æ ja sinu silmadele hea. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Olen juurvili."},{"text":"M√µned inimesed √ºtlevad, et ma aitan sul paremini n√§ha."},{"text":"J√§nku lemmik sn√§kk."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"K√µrvits","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF57C00","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. V√µid mind juua v√µi oma teravilja peale panna.","hints":[{"text":"Olen vedelik."},{"text":"Olen p√§rit loomast."},{"text":"Mind valatakse sageli teraviljadele v√µi kaerahelvestele."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen pikk ja pruun ning k√ºpsetad mind ahjus, et friikartuleid teha.","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Mind v√µib l√µigata pulkadeks ja praadida."},{"text":"Paljud riigid s√∂√∂vad mind kui klammerduvat toitu."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Magus kartul","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen valmistatud jahust, veest ja p√§rmist ning k√ºpsetad mind ahjus. Minuga saab v√µileibu teha.","hints":[{"text":"Olen pagarit√∂√∂kodades valmistatud klambritoit."},{"text":"Mind saab kasutada maitsva l√µunas√∂√∂gi valmistamiseks."},{"text":"Peamine koostisosa on tera."}],"options":[{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD7CCC8","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Ma olen roheline, leheline ja sa paned mind salatitesse. Vahel v√µin kibestuda.","hints":[{"text":"Olen tavaline koostisosa tervislikes toitudes."},{"text":"V√µin olla paljude erinevate salatite alus"},{"text":"M√µned loomad naudivad minu s√∂√∂mist."}],"options":[{"label":"Salat","isCorrect":true},{"label":"Spinat","isCorrect":false},{"label":"Kapsas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen konarliku nahaga kollane vili. Olen nii magus kui hapukas.","hints":[{"text":"Olen v√§ga mahlane."},{"text":"Olen tihti harjunud jooke maitsestama."},{"text":"Minu v√§rv on sageli v√§ga hele"}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Sidrun","isCorrect":true},{"label":"Greip","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFDD835","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen valmistatud piimast, kuid olen k√µva. V√µid mind riivida ja pasta peale panna.","hints":[{"text":"Hiiri n√§hakse sageli mind multikates s√∂√∂mas."},{"text":"Olen populaarne Itaalia k√∂√∂gis."},{"text":"Minu peamine koostisosa on p√§rit loomalt."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"V√µi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEB3B","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen magustoit, mis on valmistatud k√ºlmutatud piimast, koorest, suhkrust ja maitseainetest. V√µin olla koonuses v√µi tassis.","hints":[{"text":"Olen k√ºlm maiuspala."},{"text":"Sulan kuumal p√§eval kiiresti."},{"text":"V√µin tulla paljudes erinevates v√§rvides ja maitsetes."}],"options":[{"label":"Popsicle","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Kook","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF48FB1","category":"food","icon":"üçé"}}]}